人去到呢個年紀真係好寂寞

老豆老母捱大
供書教學
出到黎打垃圾工
仲衰過讀唔成書個d
掉返轉幫讀唔成書個d打工

自己步入中年
開始有白頭髮
而家先黎戒j可能有d遲
姑且一試
以前都會話唔抵得人
眼紅人地好命
而家只想盡量令自己人生冇咁難過
命就係咁
盡量冇太多痛苦就算
開始提醒自己
自己都只係個人
係血肉之軀
份工冇我咪揾第個做
冇人做咪由佢執
總之呢個年紀
唔再用老闆視角睇野
讀得多書有樣唔好
就係凡事諗宏觀諗大方向
你幫人諗
又有邊個幫你諗

又諗返以前讀書
隔左咁耐都鄧個陣自己慘
不過都過左去
又可以點
太多痛苦回憶
記得
但就已經唔會特登記起
而家只係好自私咁諗自己
諗以後會點
開始驚死
其他野反而次要
橫掂付出過努力過都係一無所有
幾努力同屋企交代
但人生就係咁無奈
揾食就係咁艱難
揾到亦未必好
只係由一座地獄跳入另一座地獄

人生已經冇咩值得開心
與其話開心
其實只係令自己冇咁唔開心
每人都有方法令自己逃避
自己就追星
不過今年好似冇咩聲氣
屋企睇叱吒算

人去到呢個年紀先知
人既距離可以爭咁遠
屋企人已經係
何況街外人
人生真係好寂寞

有時google自己星座去到中年會點
有d講得幾美好
但一路睇一路心諗我有咁耐命先算
反而d負面野自己又覺得好中好到肉
人去到呢個年紀
只能深深嘆一啖氣

我仲後生都已經有你呢種感覺 算啦 早啲休息

I know that feel bro
加油

果日先見個六十中年漢上電視表演單手鋤地插沙五下，兄台你做乜咁潇湘

不如叫雞

幾歲呀巴打？
唉，你打的野好似講緊我咁。
冬天好想搵人陪自己過⋯
但追的女仔一定會拒絕自己咁⋯
有時都諗，追到都咩都唔會俾到野人⋯
自己打下機過下日子咪算⋯

愛情如何

做人切勿太消極

好似永遠無得番身，仲要捱多四五十年到死果一刻仲捱緊，完全睇唔到將來既感覺，好恐怖

其實做垃圾工都可以做得好快樂
如果你知道上帝愛你，與你同行，從今時到永遠...

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》